# Техническое задание №3 (ТЗ3)
🔥 **Общий дедлайн**: 19 декабря, 23:59

✅ **Выполнил**: Никоненко Кирилл

👥 **Группа**: ББИ2006

#### tz.py:

Простейшая реализация функций чтения чисел из файла, поиска минимума, максимума, сложения и умножения.

#### test_tz.py:

Тестирование основной программы на:

- корректность работы функции поиска минимума (сравнение с функцией min в Python)

- корректность работы функции поиска максимума (сравнение с функцией max в Python)

- корректность работы функции сложения (сравнение с функцией sum в Python)

- корректность работы функции умножения (сравнение с функцией math.prod в Python)

- скорость работы программы при увеличении размера входного файла (вывод скорости работы программы и размера файла)

- затраченное количество памяти компьютера в течение работы программы при увеличении размера входного файла (вывод затраченной памяти)
